%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Christophe veut ajouter à sa maison une terrasse rectangulaire en
béton. Son aire est de 145~m$^2$ et il faut une épaisseur de 10~cm de
béton.
\\Pour effectuer ses travaux, il commande un camion équipé d'une
toupie pouvant contenir au maximum 8~m$^3$.
\begin{myenumerate}
\item Combien de voyages le camion devra-t-il faire ?
\item Si la toupie est pleine, le m$^3$ de béton est facturé
  122~\si{\EuRo} et si la toupie est en partie vide,
  l'entreprise facture 122~\si{\EuRo} le m$^3$ plus un forfait
  de 20~\si{\EuRo} pour le voyage.
\\Combien Christophe va-t-il devoir payer?
\end{myenumerate}